喂呀今晚呀聽日呀後日呀！

突發

今晚耶青有歌仔聽 點解冇人提冇人講

聽日行街街又冇乜點上到熱門

後日睇飛機呢

我要睇撞飛機gif！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

兩句講哂
831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

各位寫定英文紙牌比外國傳媒影
人權法啊 中英聲明啊 無理拘捕啊
強調無大台無領袖啊等等 自己揀個舉
舉埋國旗都歡迎

如果放棄，我地死左既手足唔會原諒我地

p仔是日quota